大家以後唔駛搵駕院補鐘啦

我發夢夢到佢地開間嘢叫學*駅，入面啲人咪又係同一班師傅，如果本身想搵駕院補鐘，搵佢地就得。
夢見佢地成日入駕院拎車，至於間駅站平咁多，又可以唔駛買咁多節。
如果覺得我賣廣告，歡迎去隔離鋪幫襯

姑且信下你